覺唔覺生仔係一個好自私嘅行為？

冇人可以保證到仔女開心，但如果你唔本身係窮撚/唔識照顧個仔，就極大機會令仔女唔開心。

係發達國家窮生仔都有機會生存到，係香港無一千萬身家就唔該做絕育

一千萬邊夠 起碼一億

一億唔夠,起碼一百億

其實生存到唔等於開心，就算更有錢都唔得於佢會開心